用尖銳武器防唔防到速龍突進?

削尖長條型既物件
然後砌成槍陣

或者簡單D 唔削尖 淨係用長條型物件頂住衝刺既速龍
例如鐵馬入面既鐵枝
鐵通/水喉通

佢衝黎就梗係走啦

會有人走唔切比人捉
而且呢招一直有效一直用

你當自己義和團刀槍不入？成型義士係咪練到羅馬戰士咁死守不罷休？？？36計走為上計，走緊同時見到身邊義士有難就要救，救得幾多得幾多，保留實力先係最強既武器

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

用波子、用波子、用波子

見佢地一衝就掉出去

佢地對死人鞋必定會跌到pk

想型啲專業啲就可以將波子放入扭蛋入面，掉出去嘅時候順手大叫「Grenade！！！」

一來可以型，二來可以嚇佢地